D波怠速停車時車頭震

請教下各位師兄，小弟架Mazda3 2011 2.0最近發現D波停車時踩住brake，轉數去到500幾rpm時車會震，震幅都有d明顯，但震左幾秒後佢識調整番上去750rpm就唔震，但可能過十秒後跌番500幾rpm時又震番幾秒，如似類推。

請問我部車多數係咩問題？之前D波踩住brake停車時個轉數range其實都係介乎5xx - 750 rpm咁上下，當時又唔覺有震。

感謝各位師兄！

熄左冷氣有冇咁樣震

會唔會係coil問題
電壓唔穩定

怠速500幾有啲低
Check下火嘴油嘴同啲sensor

似火咀Coil到期

行高速冇問題啊

如果N波時係750rpm到，唔會點跌

要再試一試，上次我細佬揸冇開冷氣好似唔多覺

我發現左個問題，就係當係500rpm震完升番上去750rpm時，會聽到類似冷氣恆溫完後再放冷氣既聲

似冷氣泵拖住

洗天風

同你一樣情況，而且一開冷氣就會震，黎緊試下洗天風會唔會好啲

我之前都有呢個問題 停車轉速好低所以架車會震
車房師傅check過偈躉膠無問題 又洗埋蝴蝶掩都係唔得 之後話可能發電機有問題 比唔夠電 佢同我換咗個發電機之後即刻爽晒 停車轉速上返700幾 無再震

係咪姐係打南磨？
師兄個時壞既時候有冇檢查個電壓？

發電機 = dynamo = 打南磨

我係震左成年 然後搵唔到原因 之後持續惡化到直情有一日間中著車會著唔到 電池燈 engine燈都著 跟住再拎去車房 師傅先話發電機可能有問題 輸出唔夠 但佢點check我就無問 因為我係放低比佢搞